{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58709&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영블루마린펜션"
    },
    "text": "統営に位置するブルーマリンペンションは一番の海の眺めを誇ります。 このペンションは周辺の観光地である統営ケーブルカー、統営運河、南望山彫刻公園と近くに位置しており、海水浴、釣り体験、遊覧船観光など様々な活動を楽しむことができます。 ペンションは入室は5時から可能で退室は22時以降です。 禁煙政策が施行されており、一部の客室では調理が可能であり、調理ができる道具と食器類が備えられています。 売店やレンタサイクル、バナナボート、ジェットスキーがあり、余暇を過ごすのに最適です。 バーベキュー施設とグリル、ガストーチがレンタルされ、炭と焼き網は無料で提供されます。 売店は8時から23時まで営業しており、実際に利用できる時間はその時間帯です。 未成年者は保護者の同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは禁止されます。 客室内では火薬と爆竹の使用が禁止され、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動があるため、重複予約が発生した場合、お客様はキャンセルを要請しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーマリンペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には統営ケーブルカー、統営運河、南望山彫刻公園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "海水浴、釣り体験、遊覧船観光など様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理ができる道具と食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設とグリル、ガストーチがレンタルされ、炭と焼き網は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は8時から23時まで営業しており、実際に利用できる時間はその時間帯です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬と爆竹の使用が禁止され、紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動があります。重複予約が発生した場合、お客様はキャンセルを要請しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 446
    }
}